屋企比樓下氣味滋擾 有冇對策？

小弟住村屋

樓下日日點蚊香 放係條公用樓梯到 啲煙日日攻到上黎我地屋企
其實佢樓下樓梯個窗係唔開 仲加多把鎖唔比我地散走啲煙

我地試左好多方法搞呢單野
1）試過拍門同佢地好聲好氣傾過 點知冇左回事
2）試過同管理公司講過 又冇左回事
3）試過叫警察上門 點知個次比樓下兩個廢老屌返轉頭

咁算 我地係我地個層開下窗 放啲毛巾係門「拿」等啲煙攻唔到入黎 點知呢幾日 兩條廢老愈黎愈過份 將個蚊香愈放愈上 啲煙愈黎愈勁
樓下個窗本身話可以開既 依家加左把鎖開唔到

屋企人搞呢單野都搞左好耐 有冇咩方法可以搞掂呢個問題？

Push

Push push push

拎條水喉水落去

有冇法律jj幫幫手

我媽氣管唔好 想快快手搞掂佢

深夜果陣睇av 開埋個喇叭

見一次就淋一次水

射水啦 排蚊香濕水都點唔著
睇佢乾得快定你射得快

裝個電子驅蚊，大家開心

個次報警 兩條廢老發哂爛渣 話香港邊條法例唔比點蚊香 仲屌柒我地話我地仆街陷家剷

我地一直好聲好氣同佢地傾 仲比左啲其他防蚊方法比佢地 佢地都唔accept 都算 依家佢地做啲野根本損人不利己

依家佢個窗裝左鎖 根本唔會開窗 所以唔會有蚊 但佢依家個蚊香日點夜點 仲要愈放愈上 愈黎愈離譜 我地忍無可忍 根本就係想激嬲我地

求各位巴絲打獻上良策

建議過佢地 廢老好撚硬頸

一陣比人告返轉頭咪仲衰

你蝕底d出錢裝，有限錢，身體要緊

電子蚊香 驅蚊機 驅蚊草 蚊網 全部都試過同佢講過

仲要係超級好聲好氣 比過建議佢 仲打算大家夾錢裝蚊網 始終我地都會經過個到 諗住夾下錢 但佢地都唔肯

依家愈黎愈離譜 發覺呢個社會好人永遠比人恰

有講過話出錢裝 佢地都唔肯 仲反問我地話香港邊條法例唔比點蚊香

一陣咪比老母撞破我睇av

一陣比佢告返轉頭仲衰啦

係佢屋企門口燒炭
日日洗樓梯 沖沖水就算
記得放個小心地滑 同每日清洗時間
話說有窗姐 大風d加粒石仔就得啦

燒炭就不了

下面個個可以諗諗

但唔明石仔個到

一直好好對佢地 唔知點解要針對我地

係咪個廢老負評

仲試過去同政府部門投訴 點知比人耍走 其實係咪有得跟進？

廢老無個樣整個樣

死老野 好撚固執

d老野如果仲有重男輕女既固執
佢地永遠都唔會改變
所以你點同佢地講
都係曬9氣

隻窗有時無啦啦會碎…大自然嘅力量好大架…

事實你係可以告佢滋擾既
只要你證明到佢做緊既行為/佢既設施令你受到影響就得

你可以買個空氣指數計先
計返佢地有點蚊香同無點果陣既分別
你有讀數做一個客觀性既指標應該有得打

而你下次開始建議樓下做其他野去防蚊果陣
你應該係用書面通知
比管理處留份底再由管理處轉交樓下
重點係比管理處留底知你幾月幾日有咩訴求同曾經比咩建議樓下
比管理處有個記錄留底先
到時要上庭點都有用

如果管理處有同你開case既
你都可以問佢地拎份書面報告去同律師傾點做

希望幫到你

廢時搞到成地玻璃碎 咪又係盞搞

巴打好詳盡 試試佢先 巴打做律師定係又係比人滋擾過？

蚊香有火喎

軟既唔得就黎堅架啦
仲同佢慢慢顛咩

波子。。。棋。。。

淘寶個震牆器

白逗你份管理處既管理處

好橋

Anyway thx bro

報過消防 消防話唔算明火

震埋自己就咪搞

搞咩咁多負評 咁多人鐘意蚊香陣味？

我都會點蚊香喺條樓梯度
不過唔會成日點貼有開窗

推

開窗都好呀大佬 唔開窗陣味攻鼻到 仲要搞到好大煙

啲遮放出面既話 吸哂啲味好臭

Thx bro

屋企樓下條煙剷每日都起碼一包煙
啲煙味對正窗口攻上黎臭撚到
我都想問對策

同廢老要鬥無恥先得 你俾佢拋兩拋就縮注定俾佢食住

屌你老母咁撚廢柴
我係廢老都恰鳩你

頂唔順咪淋水 你都識講公用
佢發癲你咪同佢鬥癲 廢老都驚？
你話有麻甩佬就玩唔過姐

影下相黎睇下先啦, 再幫你諗方法

樓上洗樓梯都係一個好方法

搵消防？唔開窗有機會火警散唔到煙有危險

你養返d蚊，維持生態平均

屌 依樣又驚果樣又驚 等硬食啦屌你老母
晾啲衫出去曬 啲水滴落去滴撚熄哂佢啲蚊香講聲sor9ry咪吹你唔漲囉
再唔係擺幾盤植物淋水淋濕又得唔得呀
妖

鬼知係你淋咩
人地都唔怕你告，你驚乜

小心d呀 萬一反擊個廢老發癲日日拍門鬧你地屋呀

廢事越搞越衰呀 多一事不如少一事啦

乜鳩都怕不如縮番入老母個閪到

control fire 無犯法啊,
報火警就得

係正你樓下就易攪啦，買個共振喇叭貼住地板，每晚都同佢地分享同音樂，我個人比較喜歡住生咒同死佈片既配樂，亦都會錄低自己對鄰里和睦既見解，日日提醒自己鄰里關係既重要。

我敢擔保唔駛一星期佢地主動收皮！

利申：住村屋炸過樓下

佢想講共振喇叭，其實你自己搵野隔一隔就唔會點聽到聲，但樓下就 。

廢柴 咁你開po把撚？鳩up下就算？垃撚圾

次撚次見到呢d po就把撚火 又要唔鍾意又話咩都試過 叫你整熄佢告你老母個西咩 撚知係你呀？驚佢咬你？廢柴 抵你比人焗死
我真係發覺連登好撚多廢柴po都係咁 驚春驚西咁又要開po問人 屌你老母仆街死啦 支持樓下個廢老

畏首畏尾 屌你老母 慢慢比啲煙攻死啦 戇鳩仔

驅蚊方法好多種 何況佢唔係為左驅蚊 根本就係為搞而搞

大家諗諗佢

想有個正途方法 大家住得安樂

大家住得安樂 搞佢咪多樣野搞

佢算係麻甩佬多話廢老 當我講錯

試下先

呢個方法好似唔錯

好好笑 anyway thx bro

佢樓上得我一家 唔係佢淋熄就係我地架啦

係想有個方法徹底解決問題而有搞唔返我地